呼籲各位阿迷唔好咁傷心, 你地仲有雲爺爺呀

所有野都不及雲爺爺親